# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-12 18:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-12-05 18:54+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.2\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: smartTOFViewer.py:248
msgid "Short Range @ 4m"
msgstr "近距离 @ 4m"

#: smartTOFViewer.py:248
msgid "Mid Range @ 8m"
msgstr "长距离 @ 8m"

#: smartTOFViewer.py:250
msgid "Depth Image"
msgstr "深度图"

#: smartTOFViewer.py:250
msgid "Depth Enhanced"
msgstr "深度图-增强"

#: smartTOFViewer.py:250
msgid "IR Image"
msgstr "灰度图"

#: smartTOFViewer.py:250
msgid "IR Enhanced"
msgstr "灰度图-增强"

msgid "Depth Raw"
msgstr "深度图-原始"

#: smartTOFViewer.py:260
msgid "Distance[pixel: float32, unit: m"
msgstr ""

#: smartTOFViewer.py:261 smartTOFViewer.py:263
msgid "Distance[pixel: uint16, unit: mm"
msgstr ""

#: smartTOFViewer.py:262
msgid "Point cloud[pixel: uint16, unit: mm"
msgstr ""

#: smartTOFViewer.py:322
msgid "No device"
msgstr "无设备"

#: smartTOFViewer.py:342 smartTOFViewer.py:1214
msgid "Open device failed"
msgstr "打开设备失败"

#: smartTOFViewer.py:345 smartTOFViewer.py:1254
msgid "Ready"
msgstr "设备就绪"

#: smartTOFViewer.py:620
#, python-format
msgid "(%d,%d)"
msgstr ""

#: smartTOFViewer.py:748
msgid "Initializing..."
msgstr "初始化中..."

#: smartTOFViewer.py:749
msgid " "
msgstr ""

#: smartTOFViewer.py:756
msgid "Basic parameter"
msgstr "基础参数"

#: smartTOFViewer.py:772
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: smartTOFViewer.py:778
msgid "Stop"
msgstr "结束"

#: smartTOFViewer.py:784
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: smartTOFViewer.py:801
msgid "Scenario"
msgstr "场景"

msgid "Fmt"
msgstr "帧格式"

#: smartTOFViewer.py:801
msgid "ModFreq"
msgstr "调制频率"

#: smartTOFViewer.py:812
msgid "View type"
msgstr "视图类型"

#: smartTOFViewer.py:847
msgid ""
"Distance offset\n"
" (mm)"
msgstr "距离偏移(mm)"

#: smartTOFViewer.py:872
msgid ""
"Range\n"
" minimum(mm)"
msgstr "最近距离(mm)"

#: smartTOFViewer.py:885
msgid ""
"Range\n"
" maximum(mm)"
msgstr "最远距离(mm)"

#: smartTOFViewer.py:898
msgid ""
"Exposure\n"
" time(us)"
msgstr "曝光时间(us)"

#: smartTOFViewer.py:911
msgid ""
"Min-Amp\n"
" filter"
msgstr "幅值滤波强度"

#: smartTOFViewer.py:935
msgid "Auto Exposure"
msgstr "自动曝光"

#: smartTOFViewer.py:1231
msgid "Capturing"
msgstr "开始采集..."

#: smartTOFViewer.py:1235
msgid "Capture failed"
msgstr "开始采集失败"

#: smartTOFViewer.py:1268
msgid "Stop capture failed"
msgstr "停止采集失败"

#: smartTOFViewer.py:944
msgid "Interference"
msgstr "多模组干扰滤波"

msgid ""
"Exposure\n"
" time HDR(us)"
msgstr "曝光时间HDR(us)"

msgid "Lens_Calib"
msgstr "镜头校准"

msgid "Pixels_Calib"
msgstr "像素校准"

msgid "DepthFilter"
msgstr "深度图滤波"

msgid "No calib data"
msgstr "无校准数据"

msgid "DMCAM device not in USB high speed mode"
msgstr "设备连接的USB接口未处于2.0的高速模式！"

msgid "Firmware version is too low, please upgrade first!"
msgstr "固件版本太旧，影响硬件正常使用，请升级到最新版！"

msgid "Some functions are disabled. Please update module firmware."
msgstr "部分功能被禁用，请更新模组固件"

msgid "FPS"
msgstr "帧率"

msgid "Temp."
msgstr "温度"

msgid "Total"
msgstr "总计"

msgid "SportMode0"
msgstr "运动模式0"

msgid "SportMode1"
msgstr "运动模式1"

msgid "Select Device ..."
msgstr "选择设备 ..."

msgid "Open Replay ..."
msgstr "打开回放 ..."

msgid "Select SmartToF replay file"
msgstr "选择SmartToF回放文件"

msgid "Wrong replay file"
msgstr "错误的录像文件"

msgid "Choose SmartToF device"
msgstr "选择SmartToF设备"

msgid "Recorder Setting"
msgstr "录像设置"

msgid "Advanced Setting"
msgstr "高级设置"

msgid "Record Enable"
msgstr "录像使能"

msgid "No DMCAM device found"
msgstr "没有找到DMCAM设备"

msgid "OpenNI Compatible"
msgstr "OpenNI格式兼容"

msgid "VFlip"
msgstr "上下反转"

msgid "Repeat Playing"
msgstr "重复播放"

msgid "Smooth Filter"
msgstr "平滑滤波"

msgid "BUSY"
msgstr "设备忙"

msgid "Flynoise Filter"
msgstr "飞散点滤波"

msgid "View/ColorMap"
msgstr "视图/色板"

msgid ""
"Illumination\n"
" power(%)"
msgstr "照明功率(%)"

msgid "Down Sampling"
msgstr "降采样率"

msgid "PCL with Pseudo-RGB"
msgstr "PCL伪彩色深度渲染"

msgid "Phase Raw"
msgstr "原始相位"

msgid "Reflection"
msgstr "反射率"

msgid "Phase Invert"
msgstr "相位翻转"

msgid "Temp calib"
msgstr "温度校准"